沈陣營第三百二十一期 - 災to the world，the Shum is come

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

2019近照

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上期

沈陣營第三百二十期 - 弟子不是無情物，化作袋泥更護盈

\|/

＼｜／

師傅

\l/

做美淡星期五好走人，聯儲可能減到0利息。

會1次過減到0係有機會，問題係放水對經濟增長嘅需求因素有冇用？

有無師兄弟可以講下77台師父係咪有神喻下達

肯撚定冇用啦，次次放水就free fall, 不過佢死貓彈果下當然彈得幾高下。

頭都冇梳？ 定佢係行開呢種毛主席頭

所以再落嘅話，價值唔等於價格，睇過財報好健康，台灣公司基本上冇高槓桿高負債嘅，所以我等緊再落溝貨，等如組合有22%

洪灝
有睇佢D文
平時都算不過不失
但今次瀨到好應

財演同講馬佬講波佬比較嘅話，我認為後者可信度同準確度高得多

條tie好似生意失敗咁款

有人話台灣除左tsm，普遍其他公司都係流流地，點睇

師父\|/

//19年頭做淡輸咗50-80萬//

師傅
港女終於千跌
245都俾你燈穿

Cfu 上星期開始叫人買貨，爽死啦

Over my dead body呢？

又玩突發？唔係18號咩

台塑、中華電信，富士康唔會流得去邊啩？ 你話佢股市規模細有人舞上舞落唔奇，但睇番台灣50ETF每年有10%回報，已經好多年，就算今年冇回落，之後都會有，支共連傢俬呢啲生意輸出美國都會被台灣取代

陰謀論咁諗
支共會唔會真係搞唔到貿易戰
打杖又輸撚硬
唯有玩病毒感染
攬炒全世界
反將一軍

我睇佢奸有奸輸居多

法治死咗 搵唔到食 所以未死住 幫佢吊多陣先

3月或見真正沈判日係2018年圖
其他人唔洗咁激氣

師父仍然睇好

突發就應該會，但係而定吹到咁大，星期一開市應該會唱好幾日，不過好似上星五港股跌到仆街但星期一開市夾爆左。

重注淡要避險。

尋晚光明頂講過呢類陰謀論，不過美國而家爆得咁行，支共攬炒晒成個美國經濟，美國肯定會再執正來做。

美帝拎出來的抗疫基金，會係支共度拎番。

New post LM
\|/

其實全球供應過剩 會唔會大家都爭住去庫存搞到所有製造業短期內停哂?
今次睇怕都唔係三幾個月就會完 終有一日所有企業都要面對同埋cut capacity 就算本身獨市或者爆數都會波及到

得閒, 又黎鳩Up下

香港呢, 呢鑊真係示範左點樣可以喺咁嚴重既疫情之下都可以維持到基本既社會經濟運作. 就係全民口罩, 停止任何社群聚集. 所以呢期社運停滯係可以理解, 差佬玩清算都係一定會發生. 呢個一定要忍, 唔好硬碰, 鬥長命. 我90%肯定美國一定會出力收港共中共皮, 因為搞撚到全世界雞毛鴨血, 美帝唔做野點做大佬?

而家要做既, 就係要確保所有人都要有三個月至半年既口罩存貨. 買又好, 自己製造又好, 豬咀又好, 一定要起碼夠捱到六月. 經濟就一定差, 因為陷球剷, 呢單野已經無可挽回. 但以咁既情況睇, 今次反而最快復甦既, 會係香港台灣. 因為香港台灣既社會運作冇乜大停頓. 呢個都可以話係另類既沙士抗體, 我地知道老共話冇事, 一定有事. 老共話有事就一定係陷家剷.

如果真係咁, 就係香港人有籌碼既時候. 到時就要渣返老共個春袋. 老共我睇死佢無法全面復工, 起碼去到五月天熱. 佢已經個半月開唔到工, 應該都死到直哂, 瘋狂通漲. 而且, 如果真係復到工仲撚大鑊, 產能嚴重過剩, 因為全球衰退, 冇人食得起佢地既production. 所以老共係抵撚佢地死, 以為輸出疫症, 陷球剷, 就變成責任不在中國. 結果真係陷球剷既時候, 佢復到工都冇用.

大家呢個時候, 有兩樣野必須做, 第一, 盡量減少消費, 儲錢等掃貨. 第二, 一定要向泛民施壓, 要求佢地向美國公開要求制裁老共, 甚至取消香港獨立關稅地位. 攬佢老母炒, 送老共最後一程. 武肺破撚左一帶一路, 令到中國變成全球公敵, 呢個機會可一不可再.

短期會受影響，長期覺得唔會，而且台灣都有內需可以發展，除非打仗或者疫情令全球死1/3人，一年或更多時間之後，世界終會回復正常，總括嚟講，自由經濟民主國家股市長期都係向上嘅

個look應該岩岩爆左倉但要死死地氣出返黎做節目 條tie都未整好

第3段production嗰part大致同意
但唔知歐美會唔會為咗快啲經濟復甦走去奶共 好似03香港咁

理論上疫症唔會令經濟長期衰退, 因為疫症只係一時令到production停頓, 但如果經濟差而令到泡沫爆破就另一個講法

而家就係鬥快, 邊個recover得快邊個就係大佬
我其實有啲擔心, 歐美班陷家剷都而家都唔肯全民口罩, 究竟想點撚樣

成個最差係富邦銀行，借得太多錢比支共，支共冇錢還佢可能唔掂，不過支共都冧檔距離唔遠，外債違約，輸出病毒，大把人同佢計數

減到0做大反彈 跟住應該就經濟上真連環爆炸

琴晚我問係咪穿頭破腳 你地串尻我呀麻！！！！

ETF有自動撤除成份股機制，唔得嘅公司會踢走換入好嘅公司，機械化冇個人主觀意見，最緊要係該地方經濟長期向好，產權明確有保障，呢個係基本因素

咁都要老共有野俾佢地瀨至得
老共最根本問題係佢地人太多, 唔似得香港台灣, 可以全民口罩
佢叫人復工都冇人復, 因為唔夠口罩, 冇人敢開工
中共自己都顧唔掂啦呢鑊, 佢地捱得過今年先再講, 我怕佢去到年底已經全國民變
而家最緊要美帝唔好鬆手, 一定要挾鳩實佢, 俾老共過到呢關, 就真係會陷球剷

同意 最後一段

麵仔不敵cfu嘅 呢兩日mon實電視台睇佢會唔會「華麗轉身」先作定論

有信心師父係股市清泉
火中取栗係樂趣

等緊肥佬轉身 一轉D好消息就會自己出黎

加上同師父同船 .... 佢可能無經驗 未入過地獄之門

以天譴論就係低過侵上任時道指點數，條友口術舞上舞落，做政績，明明可以刺穿泡沫嘅，佢用貿易戰控制，唔全力打柒支共，上天就要佢白做幾年

生死符咒力極強

依家好多人開始覺得佢連任唔到

話知你睇圖睇數據有幾叻
師傅十年磨一劍做好友
交行首席分析師都要含

對師父威力有記憶既人
始終係少數

呢樣估唔到，拜登都係仆街嚟，佢個仔有份同支共搞人面識別系統，好多生意同佢兩仔爺有關，政棍講嘢唔可靠，只可以睇佢做乜

台灣選民通過考驗，就睇美帝選民智慧，兩嚿屎而家咁選寧願食番原有嗰嚿算，新嘅可能仲惡頂，拜登同班加西事件可能都有關係，總之奧黑鬼嗰堆人，多數撚屌嚟

好同意。
但紅字個段，我悲觀d，我覺得起碼捱到九月

等美帝發落

感染全世界然後國內用解藥

呢個係藍絲千秋萬載論，不過歷史上冇出現過，就算美帝都唔可以肯定，立國2百幾年，羅馬帝國都消失咗，唔轉型嘅敵唔過歷史洪流嘅，因為社會上所有成員唔可以生存

師訓:-
男人未瀨過野
該多沒趣

屌, 原來過左12點

跌停板

之後靠賭波追返 對股票灰咗差唔多一年

賭波均真過牛熊證，而且講波佬水準高過財演

接火棒.jpg

靠賭波追返五十幾到八十個
沈門臥虎藏龍

個樣頹到

呢句真
足球評論員講真話多好多
財演始終係演員

師父會接火棒，徒兒門盡情花天酒地，佢會好高興

賭波同揀股票一樣
球隊因素 對手因素 場地因素 狀態因素
之後就比較戰術

包剪鎚咁 有啲戰術係剋另一種戰術
所以足球耐唔耐都有啲"派錢波"

只要把握到呢啲比賽去大注 唔好場場都賭
有紀律都可以賺錢

原來你都係專賭閪波的專家

派錢波

[/quote]等美帝發落
[/quote]
師父越嚟越反美
已經變左反美戰士阮X山之流
令人唏噓

好似連登有人係日本廟求到支籤,話個瘟疫要今年冬至先完

我睇撚死條死肥鳩過幾個月就話自己日日高調唱好 跟得我耐就知乜事

【武漢肺炎】烏干達擺烏龍多捐$418萬 財政部急致函中國求退款
要第三世界國家嘅錢 睇到都好笑

法媒：中國動員外交媒體 企圖改寫武漢肺炎歷史

人民日報 : 一些西方媒體近日不約而同地炒作「台灣抗疫經驗」 完全是一本正經的胡說八道

竄改歷史，抬高自己，顛覆黑白；又貶低台灣。
DLLM

大佬 收左用撚埋理撚得你

我淨係識買支那對家

非洲兄弟

戈培爾：大話講100次就係真話。

老母麵食完熊又出黎串嘴

大話只有喺冇自由同武力威脅下先會變真話，大話講一千次、一萬次都喺大話

師父愛國心切
徒兒明白是命運安排
本命唯我沈師

支共人多，所以唯一可以做嘅就係用人海戰術：

1）用「量」去改變「質」，迫大多數人，跟佢行，一定要跟佢個一套。

2）派人入西方，滲透各個大組織，時間一拉長，漸漸漸移物化，話事權喺支共手上。

2) 就係03甚至01年開始做緊嘅悶聲發大財，WTO,WHO而家就爆比佢睇

1) 就係08年開始嘅暴發户做緊嘅嘢

cfu去WHO做都合適，搬龍門指鹿為馬嘅嘢，非洲佬都甘拜下風

成朝睇財經台
好似仲未夠恐慌
睇黎師傅會再叫人撈多次底

剩係華麗轉身都勁過譚生多多聲

其實大陸咁開心做咩

單野過左之後所以國家執政嘅一定會將茅頭指返去大陸同WHO

到時隨時係百國聯軍搞鳩大陸

Cfu入Who叫全世界用支藥醫武肺就冚球剷了

十年後經濟起飛

D瑞朗其實點解會升到咁勁？

距離23994 師父保本底仲有400點左右

師父啲mpf 又贏

咁玩法今晚都穿得22000咁滯，星期一彈上殺淡倉?

老實短期超賣

但超賣可以再超賣
而家市場咁樣比唔到信心人入

今晚穿22000的話又要停市

係，所以短線風險高，要靠本多終勝定力夠，坐長啲，二師兄就係例子

呢次如果全球系統性崩潰，cfu責任唔細

市場最擇使佢吹雞買貨㗎嘛

【一早講左】沈大師：恒指最淡二萬點樓價跌三四成唔意外

睇路

師父：
叫人買貨=》全球金融系統崩潰
支医可治武肺=》全世界冚球剷

好似唔係近期喎，舊年居多

Po左舊文

咁差唔多要成真了

明報大撚膽!!

最快都要456月
3月有業積炒吓

傳鍾南山因不配合習近平「中藥抗疫」政策 遭撤專家組長一職

你班賭仔賭少陣都唔得

炒向下

好似去番慈禧義和拳嗰時咁
神打上身抗刀槍

意大利衛生部長Roberto Stella因武漢肺炎死亡 終年67歲

英國王避走美股既
最近有無出文講自己點瀨地硬

Rap🙏🏻

屌 無得睇鍾南山無限未來14日是關鍵

意粉以為一戴一露係發財路。實際係條黃泉路

意大利玩完左啦

街頭見到cfu佢要街尾走，仲敢凸個頭出嚟咩?

鍾南山只係代罪羔羊

只記得佢一話亞里上300就跌到今日

師父上節目係咪仲係冇戴口罩，幾時佢戴返罩，可能就係歷史轉捩點

Confirmed?

玩期油藝高唔高就唔知，膽一定大

難玩過期指

未必未見底嘅 但可能有排都唔會彈

好多人都話用低油價做低美國頁岩油。美國可以借呢個機會大手掃。

比我係美國佬咪買撚哂你地D油之後吊高賣番俾你地囉
銀紙自己印咋麻

美國自己都轉型石油生產國，全球d 油多到冇掟洗

美國咁多年都係咁, 自己產油唔用就買其他國家油黎用
就係博啲油用哂, 然後自己D油就值錢

係
星期一睇節目佢唔戴

【全球冧市】黃國英：離08年海嘯差好遠 止唔止到跌要睇「人流frozen」到幾時
3小時前

武漢肺炎疫情在歐美肆虐再觸發跌市，豐盛金融資產管理董事黃國英認為，多位名人確診令恐慌再升溫，導致美期急瀉。港股受拖累一度挫逾一千點，但與2008年金融海嘯仍相距甚遠，表示目前難以預料恒指底位，「出面止血先會好啲」。不過相信港股、A股表現會比外圍好，因為內地及香港疫情相對受控，會吸引更多資金停泊。

黃國英預料美股最壞情況可能跌至去年起步位，大概仍有10%空間，但港股相對沒太多下跌空間。內地經濟活動逐漸恢復，他指中港股市抗跌力會比其他國家強，外地資金將偏向流入中港地區。建議散戶如想趁現時入市，可考慮中資股份，始終內地擁有13億人口，即使封關，當消費正常化仍能支撐內需，三隻「ATM股」，包括阿里巴巴（9988）、騰訊（700）和美團（3690）會率先反彈，以及及內需消費股會相對表現理想。

想搵人接佢貨

師父又多左次股災經驗

大四佬何時重臨

人稱股市小強，核爆都唔死

可能重貨唔吹奏唔得

你唔幫佢接 佢點出貨 依加要係佢嘅客先睇到佢基金表現 再仆街多次 可能要係佢嘅客先開到佢個website

仲有一段好重要
市場擔心今次全球冧市將引發金融海嘯，黃國英表示現時與2008年金融海嘯仍差距甚遠，現時跌至去年上半年位置，不算太離譜，是「打返個八折」。他提到2008年時，市面上大量以衍生工具包裝的投資產品引發債務凍結，惟現時情況有異，「照計完全frozen credit機會唔係好大，不過最大問題係而家frozen咗個人流」，大家無法預知「人流frozen」時間會持續至幾時，要視乎各國應對疫情的力度。

潮退要睇睇佢基金回報點樣
師父期待佢有無著褲

唔知佢係咪同小學聽D教科書一樣
又話終有一日用盡既，點解日日乾燒都仲有咁多油

因為D鑽探開採技術越黎越好呀嘛

o個一筆錯左，萬劫不復

歐豬個個都5%以上咁插

如果NBA R聯都死人, 真係玩完

等睇英超停埋取消 猁無冠

仲有就係個個都講緊環保能源

歐聯出咗局 如果停埋美超 會唔會暴動

停埋冰球, RUBY, 職棒
等於香港冇馬跑, 廢老暴動

此恨綿綿無絕期

欣欣

viu99 啲女

當日你喺師父頭殼頂動土，我又唔記得提，註定天意

唔知守候到何年何月何日

晚晚坐定定睇

真係好睇
好耐未試過咁追劇法

天長地久大時代

麵仔你夠薑就4點後開POST

師父帶口罩大鑊d定師父入市買樓大鑊d？

美女差少少又跌停啦
俾啲力

師父delay 一年，出年年頭先會戴

嘩, 屌
俾D水花好WO

四川銀行排隊攞錢

美國鬼妹食左媚藥，成日失禁潮吹嘅？

港鐵柯士甸及尖東站之間發現裂縫 列車需要慢駛！

美股大跌 股神巴菲特：「活了89年來首見如此市況，但沒有金融海嘯那樣可怕」

點解巴菲特神話不滅 因為有連燈仔

唉，想jump

同師傅同船

\l/

美期又熔斷
點搞呀牙侵

暗黑兵法黎
佢出名唔係做好, 係破產

肥鳩又話而家係熊市 但佢睇熊2反彈 屌佢老母

肥鳩18年夠話而家熊1

屌佢老母，我話而家係熊7

大盈上落市都算 條肥鳩係彈到3萬果陣都投撚左降話果陣係熊2反彈啦

屌佢老母而家又話呢個係熊一底？

師傅\|/

【武漢肺炎】病毒或會攻擊睾丸損生育能力 湖北政府促男性康復者檢查

停完即刻扯翻上去

仆佢個街咁快轉身

肥佬奇幻宮中
熊一>熊二>↩↪🔃🔄🔁🔂
無限loop

亡國滅種

非常正確

日本17歲高中少女打扮的男生甜美超萌可愛

比水瀨兄

入夜又開始....

都停撚左板，點講都冇問題

【fb直播】港股跌至3年低 熊市快重臨？
03月12日(四)
16:58更新
16:48建立

世界衞生組織(WHO)宣布新冠肺炎疫情已經出現全球大流行，隔晚美股急插逾1,400點！港股周四(12日)亦難獨善其身，下試二萬四關，創3年新低！個市咁弱，股民有理無理走貨先？熊市有咩投資法則？
重磅藍籌股齊齊挫！滙豐控股(00005)低見46.5元，息率高達8厘相當吸引？騰訊(00700)跌至360元水平；焦點股之一阿里巴巴(09988)跌穿190元，現價究竟仲買唔買得過？
近排無板塊傷得過石油股！沙特阿拉伯講明要增產，國際油價回落逾4%，股民追入「三桶油」博反彈諗唔諗得過？

奶左二千點
好難笑笑口

公海依家好多睇跌post 係咪已經就跌到底

呢個OK喎

中共派系鬥爭升級至「同歸於盡」臨界點 | 「透視中國」時事解讀【0009】SinoInsider 20200310

牙侵禁歐洲入境但唯獨唔禁英國
但英國仲係咁奶共

會否變左雜種?

如果唔係跟師父做，早就賣老婆, 一日跑七場好難唔死老豆咁嘅樣

【全球排中】倫敦響起「Fuck China!」號角聲

Fuck China

[member肥佬沈到我個倉跌咗一成[/member]

樓王點睇voo去到咩位可以開始入

求教

最好跌定哂冇得大跌先睇入唔入，而家入係冇問題不過要捱價，實會返家鄉，咁買平貨好啲，如果入少少打底又預咗跌分幾注嘅話，好似我咁，自己諗定每幾多點下跌就溝，咁就得嘅，長計都係唔會輸

暫時唔考慮VOO住，我考慮今晚入唔入 ，去到36蚊樓下唔貴，分注溝貨

外匯未炒過，冇辦法有任何意見，sor

唔係同yen一樣係避險貨幣？

樓呢個未必，唔好以為熊市啲人輸錢會賣樓，我可以話多數係牛市輸錢賣樓補孖展嘅，而且萬中無一，多數唔係你買到，有咁筍嘅盤aa會搵熟客先唔到你

我住緊呢喥17年5月買，當時大概係670~700萬，有一間放盤730萬嘅，隔咗1個月以620萬成交，後來先知個業主炒燶股票被追孖展，我個aa話10分鐘賣咗，買家根本冇睇樓就飛過嚟開票落訂，之後全部賣7球以上

我老婆最近落去問aa係咪有6百萬盤，答案係冇，全部2房叫價7球半以上

傳統避險貨幣: CHF JPY

係，但係匯市炒法唔同，因為個個用高槓桿，唔用槓桿嘅少之又少，喺短炒之下全部都係睇圖鳩炒，唔會講避唔避險

而家有啲人炒用成百倍桿槓

明顯地而家業主防守力係強左好多，應該大部份係供完或者就供完。嗰啲呼吸plan好多都未入伙，最多咪撻訂。以而家既經濟，同股市，我覺得樓價算跌得好慢。係啲AA叫救命，幾時見小業主叫救命

但租就真係跌得快，收入少左就自然住唔起貴樓要搵地方搬。

我今日收到相熟AA比盤我，係早兩日成左3樓嘅價錢買25樓
其實我之前係因武肺唔敢去睇樓，又咁岩撞正今次股災就睇吓有冇機會啦

我冇睇租金走勢，自己啲客仲有成年，有個舊年11月啱啱簽咗新嘅由12月計，仲係佢打電話問會唔會收樓？ 唔收就想租多兩年，咁就是但，嗰間海景九龍區嘅，本嚟佢唔租我可能收返自用，因為冇在家自我隔離14日啲嘢，我呢喥5單，雖然唔一定有事

不知不覺冥鈔又上返7，唔知師父幾時再大手入冥鈔

或者要開個TG群確認點比錢交收

但炒避險野係美股大插既時候點都應該預佢唔大升都唔會走去short 9佢

係，我得閒會搞

啲人貪波幅細，息平咪short 嚟換美金投資
市好情況無錯嘅，不過市差就

想托都要有能力先托到
佢外匯儲備唔頂得好耐

好多炒即日鮮，食格仔，或者做一兩晚，有利息要比多數睇趨勢炒，基本因素唔重要

我都諗緊擺三兩千去etoro試吓炒外匯

留名抄功課

夜期冇break

五毛對美國疫情 煽動輿論文件流出

支國十個煲左個蓋
人仔一升就會打擊本身個出口
人仔一跌就會惡性通脹
仲有國內應付貿易戰,全國因為武肺而停工帶來經濟打擊
國內企業開唔到工而還唔到債
佢o的儲備應付唔到好耐

見到張咁嘅圖，叫UBer eats嘅會唔會覺得唔自在？

好彩佢都係痾尿

美國會唔會黎一次史上最大型QE

死得仲快

可以叫urineats 或者叫ubereatshit

08年vix都係得58
而家vix去到61

今晚又熔斷

要5盒ok?

侵下令除英國外停飛歐洲30日，又叫人14~21日內盡量少聚集，佢自己取消競選做勢大會

似乎開始重視

啲金高位落黎都差唔多成舊水

師父係咪大手開咗黃金好倉呀？

夜期咁快就千跌

早幾日叫過 Uber eats 但送上門就用左 foodpanda 既紙袋

肥佬吹雞叫買貨威力唔好以睇少

一日一千咁跌好快仆街

再落多少少港女十年圖條底線好快穿
到時就失禁確定

仲未見到有新聞報導o係證劵行o的老散o係到呻
同埋仲未有人輸到要跳樓燒炭好似差咁o的

月尾就drop to zero

道期-1200
夜期-1800

公道D 講, 而家轉哂形
散戶就買動物仙股即日鮮, 重磅正股已經冇乜人買
唔係以上個堆, 就轉場去美股
而家港女都只係掛住貞節牌坊既雞

但而家呢個市買得股票(港股美股都係)都一定會損哂手

VicF 師兄係唔係到，我解唔明師父既聖喻

"點解叫人買貨？
因為熊市反彈浪會好勁！"

師父化身好友之後，真係天崩地裂

HSI由鬥高點變成鬥低點

夠未.jpg 幫手解籤

要損既買動物成日俾人殺開, 都損慣
美股有一定門檻, 師奶豬肉佬難D轉場, 變相輸錢個D 都有返咁上下教育, 眼淚心裡流

咁而家喊得最慘既, 應該係MPF 岩岩轉美股個班
咁MPF 又好難MARGIN CALL LOAN要跳樓既

不過都有可能係滯後, 過多一個月就見真章, 終於見到有可疑既墮樓

師父最愛火中取粟，以表示自己唔係一般講股佬，要型要威，徒弟係好難明嘅

如果聽日再落的話
冑少少心動想買上

要人！民間記者會最新問卷調查 《立法會選舉前期民意調查》

佢出左個27,200 裂口位，向下補之後，就開始含糊。

btw 好耐無上黎由我係連登創門開始，cfu 就睇淡，到佢近排轉身睇好，個市既變化真係令人歎為觀止。

近兩個鐘頭真係如過山車...

cfu 否認頭堅頂
量度跌幅，今晚已到, cfu \|/

今晚唔落注住，保持現時倉位，等埋聽日

聽朝再mon住電視台有冇肥佬，睇佢會唔會華麗轉身先講 如果佢轉身，或者開始戴頭盔，星期一有可能反彈

所以炒匯好多時係一兩個鐘炒完

師父一年前已留下伏線

《Telegraph》記者Jason Burt報導，某英超球會有三名球員出現明顯的武漢肺炎病徵，預料明天有正式測試結果。目前英超賽會正面臨巨大壓力要暫停一切賽事，而不只是閉門作賽。
利記球迷會唔會殺人？

Call g 谷

麵仔今日有冇平淡倉收錢計數？

我地港股有冇停市機制

年頭開淡倉 今年幾多歲

平咗

師父不停推5G股 但係自己又無持有,即係點
聽日又可以睇大師點死撐升到2萬7

冇，不過1987年曾經跌得太勁試過停市4日

所以雖然話冇停版機制，但其實一樣可以停市嘅 當年就係我哋cfu入行幾個月，所以呢啲跌市佢濕濕碎，三兩千點賴得起

會唔會又停市？

rthk直播美女開市

最驚比佢上船😂

又停左

Goalllllllllllll

又停市了, 大家稍事休息

直接落8500啦

落得太快

侵侵又贏
成功係任內2次跌停市

日日千跌

強勁政績

港女就已經穿閪邊起到磨，腳軟D 都FREE FALL
美指就咁快望到站，下站望萬八
一夜回到解放前

贊成 米哂時間啦

一開市就平左啦佢

一陣再開市會唔會跌13%？

滲晒水啦，差噴嗰野啫

大鑊，記錯侵上任時指數㖭

川普(Donald Trump，見圖)週五(1月20日)宣誓就職、成為美國第45任總統，美國股市漲幅雖在川普發表演說時略為收斂，但終場仍溫和收高，為超過50年來，美股首次在新總統就職當天走強。

道瓊工業平均指數1月20日終場上漲0.48%(94.85點)、收19,827.25點，結束連續5個交易日的下跌走勢；週K線下跌0.29%。那斯達克指數上漲0.28%(15.25點)、收5,555.33點；週K線下跌0.34%。標準普爾500指數上漲0.34%(7.62點)、收2,271.31點；週K線下跌0.15%。費城半導體指數上漲1.3%(11.98點)、收930.01點；週K線上漲0.58%。

直落20%啦
想早瞓

大跌市但沈門依然興旺，證明師父教導有方

記得兩三年前，個個受師父唔小棍，個撚個重傷包頭

真係drop to zero

師父一發功，沈門又香火鼎盛

歷史上美女試過三次熔斷
牙侵一星期就整左兩次出黎

做寫信師！寄信比還押手足 鼓勵同支持佢地

但都未夠班

今晚會唔會一野打穿埋200

有幸第二次見證跌停

就咁睇以為三次世界大戰開始

有本錢呢啲市真係好好炒
跌2000變跌1500
咁就500點
平時幾時有

見證歷史

cfu: 係邊喥上嚟，就去返邊喥

[gold]\｜/

希望師父逆市出阻力位 轉軚認衰做返淡友 叫人避一避 救救市 救救世人

繼續做好友啦
破地獄

一個月前美股黨話dow要見30000點
估唔到30000點見唔到
20000點機會反而好似仲大

學一眾師兄話齋 熊市當中最傷係博反彈

cfu: 人生就是走一個大圈

BA準備100蚊見

Ig見22

以師父包拗頸的心態，繼續唱好支共

if not Boeing, I'm not going

擺明做左官媒，只可以唱好啦

原來由最高位計BA已經-59% 真係drop to zero

班財演如果咁都吹到個市未算最壞的話就真係推人去死

揀邊隻美股入watch list好

如果唔計etd
我會將amd同台積電擺入watch list

利率可以係負
咁可能創先河指數可以係負呢
咁而家未到零, 未到最壞時候

間條....

騰訊大鑊女肥左...

幾時drop to zero?

食個飯返黎睇，直插冇水花，中間價跌到 8.68

仲講過道指跌一千總統就要辭職
早兩日老燒都鞭佢

撈得未

美股有度好, 你可以做最c9 嘅投資者
揀自己識嘅brand黎做

33.9溝咗50股，成個倉輸270美金

唔止，計漏咗息同呃嘅75蚊美金，輸450美金左右

師兄，

我遲入門，第一次見識到師傅呢招大絕

CLS,今次武肺同股災實死唔少人，有冇得開國際法庭審判支那，想告到佢支爆

我真係新手 跟依到巴打學嘢 係見佢跌到CLS講下姐

社巴有講過BA位 自已參考下

下一波溝貨預19000再嚟，一於本多終勝

講起本多終勝
肥佬今日係東網個直播講自己每日溝一注call

下星期美期期結同埋議息
應該會做一做市，唔係我怕樓王你下星期已經可以入貨

Call 都溝，師父果然勁

唔係正股冇得坐，佢輸時間值喎

睇佢有幾多本溝

返工對沖 再月供 股災正

可能佢用袋底熊逗住d call呢 我地邊有肥佬D功力

me too 屌佢老母
人人睇淡佢就睇好

根據交易所消息：由於恒指夜期觸發熔斷機制，3月12日夜期時段之恒指指數期權市場現已暫停，今晚將不會重開

愈來愈多國家禁運防疫用品
理論上香港口罩黎緊1-2個月應該進一步短缺
而且大陸依加先得個1億產量咁少

依加買多少少濾棉算，重平過口罩...

好想攞手上啲yen 去買日股

唉 前排走左D 7500仲手痕入左D正股 搞彎哂個部署

post錯
fake news來

冇所謂嘅，又唔係多錢，預長期持有嘅，6千美金貨，佔1/10資金唔到，由佢擺，第一日落注預咗捱價

恒期有熔斷？

D baby bond 跌到

「市後交易時段」俗稱「夜期」，於收市後時段執行的所有交易將記錄為收市後交易時段的交易。該等交易將歸入下一個交易日，與於該日正常交易時段內執行的交易，一併由結算所進行交收及結算。投資者應向他們的經紀行查詢交易、結算及發出成交單據和賬戶結單的安排。

夜期實行「5%上/下限價機制」。價格低於正常交易時段內現貨月合約最後交易價95%的賣出指令，及價格高於105%的買入指令將不獲接納。上/下限價格將適用於所有合約月份。當市場價格觸及上/下限價，雖然交易不會暫停，但投資者將無法以超出這範圍外的價格進行交易。

係,仲跌得勁過股票，下次有經驗嗰啲唔會溝貨，上升有限，由佢擺就算

價跌即係預期間公司老破？

唔知？但EBAY呢啲照計唔會摺啩？

豬咀夏天除非唔出戶外，好熱，早幾日熱咗N95都成咀汗，太貼面兼厚，呢輪我都係口罩

兩年前果然係遲幾年先中

葡萄牙

我都諗緊，可能係台灣水泥呢啲美股跌得勁，由於交投細，賣家可能要mark低好多先有人接，但計權重好低，照睇家陣已算好平，以yahoo財經summary而家係用呢個價買緊38蚊嘅嘢，息率佢有3%咁滯

篇文啲數字值得一讀

香港房屋供應將出現斷崖 懷疑部分原因係港共故意做成 迫香港人接受明日大嶼

永久停哂大陸狗落黎 我又唔介意你整個島比下一代住

支共就係想放多啲大陸狗落嚟住
先要起個島

中

師父真係好勁
話3月就3月

道期-2000

之前咪有個支那高人將

港 珠 澳 新大愚 三個機場連埋
感覺有啲似東京灣

但前提係拆 關 口

其實早幾年當689見針插針用哂熟地，根本就知而家會冇供應，早幾年已經有講，樓市大淡友林一鳴都喺18年講咗

香港政府上周公布2018年10月至12月的賣地計劃，只提供四幅地皮，當中包括兩幅在啟德、一幅大嶼山、一幅大埔，涉及2,630伙單位。連同上兩個季度的土地供應，九個月加起來的供應量，只推出了可建9,840個單位的土地，較預期目標僅達一半，唔合格。

到了目前的情況，最不想發生的劇情還是發生了︰在梁振英當特首的年代，將房屋供應放在「重中之重」，於是將所有香港的熟地挖出來起樓，有幾多熟地就用盡幾多，但搵生地就屢戰屢敗︰新界東北發展計劃唔湯唔水，搞到明年才開始收地，農地開發不成功，開發郊野公園俾人鬧到七彩，填海也沒有填到多少土地。

結果在任期內的2012至2017年，梁振英成功用盡香港熟地，土地供應確實在這幾年內上升；但到他離任後林鄭接棒，就發現手上根本冇乜熟地，生地亦數唔到有多少，於是請「土地供應專責小組」搞了半年大龍鳳，結果就是得出「新界棕地、私人農地、粉嶺高爾夫球場、填海、郊野公園邊陲地帶是香港五個土地供應選項」的偉大結論，但到底如何搵地，例如點樣搞掂棕地及農地業主、填海要填邊度等，搵地小組就說沒有任何建議。

現在香港土地供應的問題，不是WHAT，是HOW。搵地小組搞了半年，得出連小學生都知道的答案，除了浪費政府大量的金錢外，還浪費了半年時間，多場大辯論更引起各利益持份者一連串的對罵，結果除了成功散播政府收地的困難外，不知道帶來甚麽實質的結果。

發展局局長黃偉綸在上周四會見傳媒談話的內容中，說了一句很搞笑的話︰他說搵地小組的工作做得非常好，可以讓大家明白為何社會對土地需求那麼迫切，是一個很大的成就。聽到他說這句話之後，讓我連數日前吃過的飯，都笑到要噴番出來。

由於起樓要三到四年的時間，梁振英在任期內用盡的土地，可以讓新樓供應在2016年至2019年上升，但過了2020年就會下跌。根據屋宇處最新的統計報告，對於「上蓋建築工程動工通知」的住宅單位總數，在2013年及2014年分別只有10,064及6,257個住宅單位，但由於梁振英增加土地供應，在2015年至2017年就推高至18,152、20,842及22,726個，但在2018年1月到7月就只有8,805個單位。估計2018全年「上蓋建築工程動工通知」可能低於15,000個住宅單位，而2019年及2020年就將會更少。

運房局在2017年中的時候，預測在未來三至四年間，可以提供98,000個單位，但這個數字愈縮愈小，最新一期報告已經縮到93,000個單位，主要是已批出熟地但仍未動工的數字大減，去年九月有31,000個單位的已批出熟地仍未動工，但目前就只有17,000個。這證明「生地變熟地、熟地變新樓」的流動鏈開始斷裂，現在香港沒有多少生地，若依靠搵地小組的方向式建議，完成爭論到正式開工起碼要三至五年，變成生地又搞三五年，再變成熟地再多三年，起樓又要三年，加起來已經到2030年之後了。

好文

呢鑊冇哂熟地唔好賴柒婆，係唔關佢事，早3年前見港共玩數字遊戲，再睇埋港共2030+ 自己評估人口同欠缺土地，就知2020冇地皮

黃金一日跌4.x%

幾年前開post 果陣，我記得你都有講過。沈門樓王

中港幾時統一 好期待

所以三年前我會話唔打算短期走佬移民，又要用，負擔得起就買，你唔好當係投資品當消費品就得

阿寶問我都係咁講，不過今日後生嘅有錢投資我會叫你走佬去台灣算

匯都怪，市跌禁多反而日歐都跌緊

D錢去曬邊

靠侵我不如聽朝睇肥佬係咪轉身好過

喺肥佬面前，侵係nothing

之前TRUMP D救市方案係唔係有人唔同意

唔同意咪好，大跌可以賴佢

美匯升緊，可能入美債避險，黃金現價好吸引

bitcoin仲金，跌咗22%

侵打咗咁耐飛機嘅股市
今次咁樣俾支支隻毒陰爆咗

cfu: "點解叫人買貨？因為熊市反彈浪會好勁！"

一陣trump 救市就話自己中，但距離佢比既27,200 位已經跌左好多

賣金補倉啩

急需口罩自用，師兄可以問你買5盒嗎？

佢日日咁緊張股市，成日講，咪即係話比人聽要害，自己申請嘅

做美帝日日講股市30000點，做埋講股佬，都on9嘅

夜期橫行到尾

夜期停咗，聽日唔知跌幾多

參考此youtube

屌佢老味算唔算cfu最快紀錄，25500叫call，3日賴3000點，最快地獄之旅

5年不轉身，一轉跌鑊金。 神柱又有新紀錄。

夜停ig停美帝停

建議下期標題

好似得yen 係升左？

真係痴撚線，有個師兄仲話師父講得合理，我提醒當你同師父睇法相同嘅時候。。。。。

好

全部停咗

停鳩曬可以早啲訓, 但想睇落啲會唔會有消息出黎

但早一個月有陰謀論講
侵侵同部分大行想今年頭一季整低美股指數
1）幫美股減熱，等年尾大選時唔會有股市下行嘅壓力
2）迫fed減息（成功咗一半）

但似乎被隻支那肺炎一下子推到錯plan

美國而家武肺爆到九彩，我就黑心d，如果有一二百人死，咁民主共和兩黨，日後瘟疫完左，一定做鳩小支支。

夜期比cfu 玩壞了...

買樓移民唔好咁諗，其實好好，唔使請人起碼有得住，要做生意先得仲死，多數係賴嘢嘅，唔熟架步頭2年蝕硬，仲差

ETD baby bond唔使補唔好緊張，以下呢段解釋咗，最終會用返面值回收如果收嘅話

Baby bonds”, “exchange traded debt”, “ETD” or just plain “bonds” is how we refer to debt instruments that are traded on exchanges that are more typical for stocks.

The securities we follow and are most typically called “baby bonds” are debt instruments with face values of $25, $50 or $100. Specifically any debt that is exchange traded with a face value of less than $1000 is a “baby bond”.

They may be labeled Notes, Senior Notes, Debentures, Junior Debentures or any of a number of different names, but for the most part they are the same. They are junior to secured debt, and senior to common and preferred stock in the capital stack.

Income received on Baby Bonds is interest and thus if held in a taxable account the income will be taxed at ordinary tax rates.

Maturity dates on baby bonds typically range from as little as 2 years all the way up to 100 years. Business Development Companies (BDC’s) normally issue the shortest maturity baby bonds, while utilities issue those with the longest maturities.

Just like preferred stock the value of a baby bond will fall if interest rates move higher. This is simply because the interest rate “demanded” by a bond holder will be higher if competing investments are paying higher returns. Bonds with the longest dated maturity will fall the most and it would not be unusual for a baby bond with a 20-100 year maturity to fall by 30-40% during a time of rising interest rates. Those baby bonds with maturities which are 2-10 years in the future will maintain a fairly firm price as interest rates rise and if they fall below liquidation preference ($25) will begin to rise toward $25 as the issue approaches maturity.

無子兄你好，我想買6盒，謝謝

老貓出幾多POST同個市有直接關係

侵

佢係唔係都drop to zero，唔關事

我睇1478就drop to zero

條友睇人仆街佢最開心

cfu 睇好疫情，點搞。再係咁宇宙大爆炸。

巴西總統發言人中召，之前和巴西總統和Trump And 彭斯合照……

老貓科技

中咗咪副美帝上嚟代替，冇問題

唯有當減減人口數量，幾十年都無點大量死人

好嘢，可以搵無子兄飲茶

冇得搞，條友日日唔戴口罩上電視台，其他主持人怕佢飛沫，個個戴哂ASTM F2100 level 3口罩

下面完全無SUPPORT既感覺

其實邊個無交帶走數嘅咪勞煩g師兄幫幫手追數
大筆一揮就搞掂

聽朝見唔見到肥佬，轉唔轉身，係關鍵

多謝樓王，長知識

好估唔估，估肥佬諗乜

我睇今晚佢已經J到訓唔著
要漏夜搵番以前講淡個巿既鴻文, 作為搬龍門既依據

所以睇個Call day，而家低於面值，根本唔怕買，好多係2021年1月call day

屌佢老鼠肥佬搬硬龍門咁滯，仲話日日溝call，轉頭話有袋底熊對沖，係你哋唔聽清楚，打手屈佢

基巴，好耐無見
我覺得佢假膠嚟，咪理佢

咁毒

全玩完了

見 cfu 燈力充足，比係面上黎屌柒讚佢

師傅呢排叉足咗電，睇嚟佢瀨咗唔少臭閪

同門師兄弟都走數，唔熟唔食，毒啲都要㗎喇
落得order 買就要比錢，天公地道
而且果幾舊水師父轉頭就跌返比佢啦

你又啱
我諗呢批貨無人夠膽走嘅，個個都唔撚夠用

3月10號 沈大師：confirm係雙底

上周末與Trump會面 巴西政府發言人感染武漢肺炎

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Mike Pence都同場
兩個都大吉利是中招既話到眾議院院長Pelosi代

今日探完老豆去旺角睇吓口罩行情，最平220仲唔知係乜嘢口罩，冇bfe之類嘅，好啲都260~280，來貨價貴咗，執笠嗰間藥房都唔減

市場既錯！

所以唔使擔心，美帝機制預咗

所以啲罩嘅期貨應該有得炒吓，可惜無，唔係爆撚過比特幣

基b

唔知大師兄點呢

今次大浪！！

酒精，清毒用品，廁所果啲蟹哂
所以用口罩條數嚟填

全世界都禁止口罩出口，我早兩日見amazon cut埋我最後張單，乾脆去卓越食幾個防疫骨餐算，378蚊 佢嗰啲係靚嘢嚟

今日已冇哂骨餐

驚肥佬多d, 一陣又9up

我都想佢消滅中國！！！

me2

已經放棄咗外國買罩，靠存貨渡日

你都上埋黎

我用量少同你哋唔同，所以有二百幾個外科手術口罩+40個N95可以頂到年尾，再唔得就DIY或者買豬咀，香港買得喇

夜期不再橫行

我發現唔少人既嗜好同我一樣喎

一家幾口，要返工/出街買餸，日日都要用幾隻

反而想入

見你地話冇我理
咪上吓水

落個街就豬咀啦
全民豬咀

同埋上個post都有上香\|/

外科手術口罩，如果只係落去買吓餸，1頭半個鐘，掛起吹吓風一陣，入落信封保鮮袋用多兩次應該冇乜問題，醫生高危地方就一定係一除即棄

最緊要冇濕過就得

夏天戶外個咀會標汗 所以我都未決定買

好難講 人多就危險⚠️

我自己都係咁，平時出門返工，一返入自己房就掛起個罩，有人入黎講野就叫佢坐遠啲，我隔住張枱講野都叫有距離。行出門口去屙尿斟水就戴，入返房又除。咁樣一日用一個都叫安全

安全為上啊 樓王

兩老依加落街買餸就幾日一隻
返工時間長就一日一隻

但中央冷氣怕唔怕？

其實佢2018講中國未來兩年經濟會急速起飛已經好大殺傷力
如果佢再up大d應該真係夠支爆
不過平時見佢食咁多花生應該真係時日無多
希望佢死之後做多幾件好事
到時大不了燒返個1:550既黃埔花園模型俾佢

美股食咗春藥，彈返禁多

其實100人有幾個唔戴，都未必有事，free rider效應，我覺得反而不停洗手重要啲，我係唔係都搓手液或者洗手

中央冷氣的話，真係要有事，喺眼都入到，戴口罩都冇用。始終都係要靠飛沫，中央冷氣吹出黎既氣應該乾身，我估問題不大。否則應該同一層office會team kill

戴超過4~5小時就一定要掉，呢個冇辦法

好似睇魔術咁

空氣傳染外科手術口罩未必有用，N95或豬咀先得

買定看門口冇死
遲啲驚想買都買唔到

又跳過樓
救市仲死得多人

4-5個鐘好似係醫院醫護標準，某日聽電視講。
12月我都好奢侈一日兩個，宜家都係一日一個

1:550咁小家
1:8500啦

預防嚟緊疫症，我都諗住入2隻豬嘴放屋企看門口
估唔到有機會有提早入手姐

why not both

太多仆街啦 好難講⋯⋯⋯⋯

repo 5000億美金

同埋都係嗰句
理論上 真係病先需要戴
問題係你唔知自己有冇病
同埋有班撚屌擺明有病都唔戴
唯有自己做多啲

又岩 如果唔係 hk機場爆左10世

夜期12分鐘一個循環

我都驚入唔夠filter
萬一要同屋企人share

真
好彩嘅係而家搓手液唔缺貨

一間又跳停就好笑

牛三 隔離有個神棍自爆
以前淡友post咪有個叫beastshi既假膠過街老鼠 唔識股市架嘛
屌佢依家改名叫成日輸錢郎 之後cut d demo倉圖出黎扮有錢
變左做淡友post既股神
岩岩佢有張圖唔記得cut 成幅demo倉圖 扔左出黎

搓手液，消毒用品同廁紙一日用得幾多，唔係盲搶唔會點缺貨，所以一直唔明啲人搶咩
就算無貨，大不了用清水洗手洗密啲

侵侵睇黎露底

The Fed said it would offer $500 billion in a three-month repo operation at 1:30 PM ET today. Tomorrow it will “offer $500 billion in a three-month repo operation and $500 billion in a one-month repo operation for same day settlement.”

1500 billion

隨時啱啱升果吓已經消化埋聽日果1000 billion

覺得係習慣開始
亞洲唔少國家平時都習慣戴口罩
特別台灣日本啲人平時出街都可能戴
但歐美啲鬼佬根本無呢一種習慣
出街戴口罩對佢哋嚟講反而係奇怪

因為啲人一開始以為搓手液>洗手
其實就洗手乾淨啲 只不過唔係吓吓有水

廁紙就仲on9
而家啲貨多到仆街

不過點計on9之最一定係搶m巾

好似好耐之前已經比人踢爆假膠同用demo倉

乜又走返出黎咁好笑

我隻call好撚柒痛

等兩點半應該會郁 ....
算勒我訓
BTW好似話係FED緊急印錢之類

咁點搞...

酒精會缺貨我印象中只係因為新年冇人番工

好似果日減息咁, 減果下食春葯, 然後收巿又見紅

隔離房屋台有 post 沈大輸話納米樓會跌七成

學師父租屋住
林鄭起尐貨櫃比你地
日日露營

消毒火酒而家都仲缺缺地嘅
但搓手液有萬寧帶頭唔做炒價
真係人人都買得起

又直插

係啊 你記憶幾好
個陣我已經日撚日屌佢 所以好記得清楚
估唔到佢上左位做神

New York Fed to conduct purchases across a range of maturities

Fed launches fresh repos

The New York Fed will conduct a $500B 3-month repo operation at 1:30 pm ET, among others.

That's a big number. It's good the Fed is on the ball but it also suggests there are major liquidity strains.

Someone on CNBC noted that municipal bonds are being sold. That isn't mom & pop investors adjusting their portfolios: It's someone who needs liquidity.

有條友病撚左，咳到甩肺，然後你俾千五蚊佢，佢就即刻唔咳，咁係詐病

又跌番哂... 算
都係訓

實祝到你

意粉

商台突發新聞，Arsenal 領隊阿迪達正式確診……

我廠滴達子

師傅愛隊比佢燈到...

咁都祝福到

佢話兩星期疫情好轉 好轉到佢波都無得睇

佢話兩星期無事至真差d 寫錯聖喻

師父個23000 支持位\|/

美股3大期指仲跌緊，不過已冇咁驚嚇，再落睇道指20000頂唔頂得住？

今朝要喺電視台四處搵佢，睇吓佢點講

屌師傅成尻日著阿仙奴
平時燈到輸波都算
而家仲搞埋迪達子中武肺

師傅早晨\|/

特朗普：如有需要，可能會動用緊急權力】 特朗普稱如有需要，可能會動用緊急權力。市場將會有非常大的反彈。美股再度倒跌，道指跌超2000點。

NY Fed to conduct $500b 3-Month repo operations at 1:30 pm eastern

平時星期五應該9點上81台

呢鑊佢應該輸期指輸到跳樓
認住呢條撚樣，個市其實係佢出口術做出黎托到咁高

加拿大杜魯多老婆確診, 將會自我隔離

條友唔撚識字？being tested for=確診

但中左的話又一個回力刀

侵今次點用股市做政績？似乎S&P 500 仲有2、300點跌

好，等陣就望望

打比師父算，愈救愈跌。

好爽啊啊啊啊

搵番雲加番黎好唔好

肥侵定肥佬勁？
一個係總統破過產既神棍
一係就係租租執煙頭既鳩頭神棍

\|/
師父早晨

支那閪上星期訪問佢

老老豆豆
唔講政治立場
呢次股災分分鐘幫左支共
或成最大贏家
一黎股市無咩跌過
跌完又托返當無事
二黎當依家全球一齊爆
視線轉移比其他國家
變左佢做既野（封城之類）又好似變左德政
數字又幫埋佢變到好成功（勁少新增數字）
三黎又扮下野捐物資比人
呢次老美都無咩幫手其他國家

令中國形象好似幾好，對病毒處理係全球最好既一個國家

搞搞下會唔會真係支共變強國
唔再怕貿易戰
分分鐘侵侵為左救市救自己大選
改變對支共政策
短期利益行先暫緩貿易戰之類？

純鳩up

間唔中見到成日以為係真

望㕑陣公海
都唔算屍橫遍野

形象係唔係真係好暫時好似唔能夠有定論
好視乎你睇咩媒體

美期又跌200

唔知鳩頭幾時上電視
有無人會打去問鳩頭
早2日叫人255call
依家變左牆紙
點搞
係咪聽漏左啲咩跟唔到佢一齊贏

唸唸下 覺唔覺香港勝在有牛熊輪????

牛熊通殺
先跌3000再爆上5000

我無錯係市場既錯

\|/師父

ig升緊

跟開我嘅都知一開call就要用近熊豆住

阿仙奴呢D柒隊又唔係勁
點解鳩頭偏偏就睇中左

今日有冇

師父今次旅程有冇人記低哂，再變成神柱，等遲啲可以攞出來嚟供奉

世伯耐性高過我好多

乜都無

沈振盈幾時死

開定81台，刮肥佬

大家好 早晨

侵話指數仍然比佢上任時高，而且會喺正確時間反彈

屌佢屎忽死唔認巢

觀眾快打入去問說好的雙底呢

你哋聽得唔清楚，係「穿底」

雙底既意思係雙重穿底

咪冚球剷

雲加定阿迪達？

沈門最高指令: 尋日東網直播:

師父:而家呢啲位係唔應該沽貨 唔應該清倉

鳩頭個樣笑撚到

好似cfu

刮到佢

做咩唔著戰衣

cfu: 支那封城對疫情控制有效，balabala.....下刪一百字

有冇今日指示？

唔應該再賣股票

cfu: 道氏理論用20%作為熊市準則係死讀書，而家疫情類似2011 311地震，係個別事件，大家要冷靜先

佢拗頸的性格，年年阿妓千年老二。
個情緒有少少似師父

暫時大局觀

700跌43

匯燶去到44

支共唔托lu
恆指bye

cfu: 股價跌咗咁多究竟反映咗疫情未係好重要，如果搞成年影響生產，而家股價未反映哂

700

唔認數

條女引唔住講「成日話支那控制疫情好，冥幣強過一陣，而家穿7」

好準

cfu: 油價30係大位，金miss咗升浪唔好再追

佢自己都搞唔掂自己

咁多位師兄早晨

師父對金市睇法不容挑戰

直線抽擊

HSI 熊市有2018年到而家未完嘅，係上下落，最多跌多1000點就彈，然後再落，係電腦鬼劃符

師父今晚應該又J 金

Cfu: 熊市由2018 年開始冇停過

暫時抄住東網個D出嚟

大戶不求最低只求夠抵
02月12日(三) 00:08

雖然新冠肺炎疫情繼續困擾，但股市並未受到影響，恒指從上周一A股復市的低位計，已累計升約1,500點。近期筆者一直指出，若以2003年沙士的經驗，股市是會走先於疫情，只要極度恐慌及悲觀情緒已經出現，就會反覆上升，不會等到疫情完全受控之後才回升。

上星期筆者指出，港股復市後3日，平均每日成交1,200億元，誰人買貨？到上周A股復市，市場極度悲觀及看淡，平均每日成交再增至1,300億元，不怕疫情而低位接貨者，應該是有實力作中長線持倉的機構投資者。加上在期指市場，悲觀氣氛令不少炒家做淡，大戶容易找到對手，自然大大地挾淡倉。故此，筆者自A股復市開始，都一直勸阻大家，不要輕率做淡，除非是持重倉股票，淡倉只可作為對沖而已。

所謂「大戶買貨，愈買愈低」，機構投資者有別於散戶，要拉低平均入市成本，就一定要在恐慌之時已入場，不會等到確認見底才買，因為無人會知低位在哪處。總之，不求最低，只求夠抵。以現時情況判斷，很大機會在上周一，港股已做了今次疫症跌浪的低位，未來走勢要看中、港兩地疫情的發展。

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)

【專家點評】本周回調 宜候低吸納
02月17日(一) 07:05

大市走勢強勁，上周恒指再度上升，一度逼近28,000點關口，完全回補了年初五復市的下跌裂口。港股之強，某程度上是因為疫情在過去數周，引發市場的恐慌及悲觀情緒，而從大跌開始後的大成交反映，貨源已盡入強者手。

未來的一段短時間，就算出現回調，也只是大漲小回的格局。當然，後市的變化，仍要看疫情的發展而定。從技術走勢分析，指數短期波幅27,500至28,200點。

至於玄學方面，「立春」之後股市即現升勢，跟筆者預測相若。疫情方面，治愈人數亦開始大幅回升。困擾的事情總會過去，希望盡快吧！至於未來一周的股市，在日子推算上仍是反覆，周中略作回吐，策略上仍是候低吸納為主。

本周每日的股市走勢預測：
周一（庚寅日）：天干屬金地支屬木，金剋木之局，走勢向好
周二（辛卯日）：天干屬金地支屬木，金剋木之局，反覆上落
周三（壬辰日）：天干屬水地支屬土，土剋水之局，出現跌勢
周四（癸巳日）：天干屬水地支屬火，水火交戰之局，好淡爭持，尾市偏軟
周五（甲午日）：天干屬木地支屬火，木生火之局，顯著回升

【專家點評】港股27500見初步支持
02月19日(三) 07:15

自月初內地A股復市後，恒指從低位26,145反覆回升，周一最高位升至28,055點，升幅約1,900點。雖然市場普遍認為今次升浪，是有中資維穩的成分，但大家亦不能否認，低位的成交極大，股份的貨源已經流入強者手。

從技術走勢分析，恒指於28,000關口前，確實是有阻力，作出回吐也是正常。至於回吐幅度多少，就要視乎疫情的變化而定。只要疫情沒有太大的惡化，相信大市可望在27,500點有支持，最惡劣情況也有望於26,800至27,000點有支持。

從基本面分析，全球經濟確實會受到今次疫情影響而下跌，特別是中港兩地。而且，中國是全球第二大經濟體，對全球各國經濟皆有一定的影響力。故此，今年全球的經濟預測，估計會因今次疫情而被調低。

在此情況下，為何全球股市卻走勢強勁？皆因股市的短期表現，很多時是受情緒及期貨市場的博弈所主導。由於早前出現恐慌性拋售，貨源盡入強者手，加上期指大戶找到很多淡倉做對手，自然會將大市挾高圖利。或者到了疫情平伏後，股市才再度下跌以反映真正的經濟狀況。

今次武漢的肺炎疫情，對經濟的衝擊及影響，確實較2003年沙士為大。原因在於當年中國的經濟地位遠不及現在，對環球經濟的影響不及今天大。故此，就算往後疫情真的受控制，也不能因而對股市走向掉以輕心。

【另類指標】恒指料反覆 伺機吸納
02月24日(一) 07:45

港股急升後出現回吐，走勢並不意外，皆因自本月初低位26,145點起，整個升浪漲幅逾1,900點，就算回調1,000點也屬正常。以技術走勢分析，恒指已回補2月12日的上升裂口底部，約在27,300點水平，兼且又發揮100天移動平均線的支持，跌勢應可喘定。

當然後市方向仍要視乎新冠肺炎疫情發展而定，但最壞情況估計在26,800至27,000點，即2月6日的上升裂口也能止跌。

至於玄學方面，本月14日指出：「至於未來一周的股市，在日子推算上仍是反覆，周中略作回吐，策略上仍是候低吸納為主」。而上周大市確實先升後回，星期一升至28,055點之後，反覆回落，周五跌至27,265點低位喘定，從高位計下跌約800點。本周的情況仍是反覆上落為主，周中之前大市仍要試低位，但估計指數會在27,000點附近見底，下跌空間不會太大，策略上仍是要伺機低吸。

本周每日的股市走勢預測，周一(丁酉日)屬天干屬火地支屬金，火剋金之局，走勢向好；周二(戊戌日)是天干地支皆屬土，全土之局，反覆上落。至於周三(己亥日)為天干屬土地支屬水，土剋水之局，反覆偏軟；而周四(庚子日)則是天干屬金地支屬水，金生水之局，好淡爭持，先升後回。最後周五(辛丑日)為天干屬金地支屬土，土生金之局，止跌回升。

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)

【大師睇市】毋須恐慌 有貨繼續揸！
02月28日(五) 12:39

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，美股連日急挫，道指由高位累跌逾3,000點，但股跌埋呢浸，可能最近一兩日，下周有機會出現反彈。不過，雖然美股未至於話「夠鐘」，但料「過到清明過唔到重陽」。

他補充，美股最大問題並非在股市，反而是在債市，近日大市表現波動，有大量資金流入債市。不過，十大持美債的國家連續4至5個月減持美債，此現象過去數年少見。另外，聯儲局因應新冠肺炎疫情而有減息壓力，令債券價格推向不合理，為投資市場最大的危機。

大師又指，內地疫情已逐步受控，呼籲投資者毋須過分恐慌，早前已建議大家在28,000點水平減磅，再於27,000點附近買貨，料現價仍普遍高於平均買入價，不妨繼續持有，尤其是5G概念股或者個別中資股，靜待下星期再作部署。

【大師教路】企業私有化 畀錢最實際
03月04日(三) 00:23

過去兩年股市大跌，很多上市公司股價嚴重低於本身價值，出現私有化熱潮。近期有上周公布的會德豐(00020)，即將截止辦理接受要約手續的有中航國際(00161)。

私有化條款可反映出大股東的慷慨程度。小股東考慮的包括私有化溢價，及是否全數現金支付，始終現金是最實際，換股則有變數，因股份有下跌風險。

若將中航國際跟同期已公布及完成私有化的公司作比較，包括：華地國際及華能新能源，它們的私有化價格溢價分別為48.39%及41.53%，而中航國際為92.08%。反映其大股東的私有化決心。站在小股東的角度，也屬於難得的套現機會。

中航國際今次的私有化，多數議程已於股東大會上，高票表決通過，現在已到要獲足夠比例H股股東接納要約的最後階段，現在股東相信不難作出決定。

股市方面，美股道指周一大升近1,300點，惟港股恒指周二反應一般，皆因早前相對跌得少，但筆者一直推介的5G股，繼續跑贏大市。經過上周的調整，港股已營造了兩個底部，後市相信會逐步收復失地。在2月份低位所吸納的股份，可以繼續持有。

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)

金唔好再追

【另類指標】華爾街「走火警演習」
03月09日(一) 07:00

過去一周美股大上大落，前一星期大跌逾4,000點，道指最低跌至24,681點。到了上周一反彈近1,300點之後，市況大升大跌，每日波幅皆逾千點。市況之波動，主要是新冠肺炎疫情於環球擴散，但美國聯儲局又突然大幅減息，導致市場出現敏感的反應。而事實上，疫情在全球擴散，是大家始料不及，但市場的反應也是過度恐慌及敏感。至於美國的減息決定，雖然有助紓緩恐慌情緒，但也製造了另一個恐慌，就是令投資者認為，現時的前景太惡劣，故此聯儲局才會這般急於有所行動。

從玄學的角度分析，本周市況仍是反覆尋底的格局，好大機會在星期三轉勢。今次美股之跌，估計只是「走火警演習」，暫時仍未是見真章，皆因美國仍有再減息的可能。到了聯儲局用盡了「減息子彈」之後，就將會是最危險之時。

本周每日的股市走勢預測：
周一(辛亥日)為天干屬金地支屬水，金生水之局，市況仍現淡勢。
周二(壬子日)為天干地支皆屬水，全水之局，反覆尋底。
周三(癸丑日)為天干屢水地支屬土，土剋水之局，見底反彈。
周四(甲寅日)為天干地支皆屬木，全木之局，走勢向穩。
周五(乙卯日)則為天干地支皆屬木，全木之局，早段出現強勢。

【大師睇市】港股震盪後可企穩 不宜看得太淡！
03月09日(一) 12:52

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，油組(OPEC)與俄羅斯談判破裂，沙特隨即掀減價戰，拖累國際油價急挫，環球股市受牽連。他指出，上周已提醒投資者要留意圓匯走勢，美元兌日圓曾落到去101的重要水平，技術上或有機會平倉，同要留意日本央行或會出手干預，日股止跌或會減輕環球股市壓力。

大師又指，恒指周一(9日)下試兩萬五邊，未來兩、三日或會繼續震盪，但聯儲局下周有機會減息，加上內地或有政策扶持，料大市調整埋呢兩三日有機會企穩，後市不宜看得太淡，投資者毋須太過擔心。如博短期仍有震盪，但後市有強勁反彈，部署好倉可考慮5至7月指數價外Call。

另外，5G概念股如京信通信(02342)、中通服(00552)及長飛光纖光纜(06869)等，雖跟隨大市回調，但下跌幅度輕微，正股可繼續持有。

【大師教路】跌浪暫停 疫情左右後市
03月11日(三) 09:15

雖然內地的新冠肺炎疫情已受控，但在環球各國迅速擴散，引發市場對經濟前景的憂慮。美國聯儲局上周突然減息，令到投資者更加恐慌，美元匯價急挫。至周末期間，因為油組國跟俄羅斯的減產談判破裂，油價暴瀉，更令投資市場恐慌加劇。正所謂：「福無雙至，禍不單行」，因為美國突然減息，及市場憧憬未來加快減息步伐，導致美元匯價一瀉如注。

日圓突然急升，亦是引致全球股市急跌的其中一個原因，因為觸發了「套利交易」(Carry Trade)的拆倉位，導致不少對沖基金要沽資產套現，以償還借來的日圓。過往的經驗，每逢套利交易拆倉，股市的震盪非同小可。而拆倉潮在周一最明顯，當日早上每美元兌日圓急跌至101水平，道指期貨、日股及港股全面下跌，道期更跌停板，令恐慌情緒加劇。而周一道指最終暴瀉逾2,000點，以點數計是史上最大跌幅。

尤幸日圓昨日開始回落，債息及油價亦逐步回升，算是暫時完成今次跌浪，港股亦在早前夜期做了短期底部。港股短期應會出現顯著的反彈，先收復周一的跌幅，樂觀一點會回補27,200的下跌裂口。至於中線走向，則要視乎環球疫情的控制情況而定。

肥青又好快冇人幫佢瀨

大盈熊市

佢已經痴咗線啦
又話熊市根本未停過 跟著又叫人買貨

屌佢老味，cfu開始偷偷地移開龍門

隔離王螢忍唔住笑

師父好識氹女女開心

破地獄

各位, 以師父豪瀨萬點既往績, 恆指萬八點都走唔甩

返緊工睇唔到隻肥鳩點兜

佢前幾日話叫人call，話會補上面27,200 個裂口，無左件事。宜家變左向下蜻。

師父練定嚟哄米青姐，話哂5號仔跌咗禁多

睇黎好快要彈一彈

屌佢老味cfu地獄之旅破紀錄，快閃自由行，3日內跌3000點

-1789 吉倉笑看風雲

跌少過2000要當升

cfu: 內險股暫時唔好撈住

想問師傅d貨夠平未

cfu叫c9買763要用中線，28蚊有機會去到33，或者36，而家入市唔好望即升

700跌落嚟有啲興趣喎，336而家入搏380

等埋上證開再跌多浸

cfu同c9講0001而家搏反彈未必係好選擇

Cfu睇跌未

中呀

師父件野暗kan 間條

肥佬話對700現價有興趣，可以搏380，竟然又qq天敵變成fans，天崩了

我創沈門既時候好似大概係二萬二，差唔多到了。跟師父走了一個大圈。

由2018年起嘅熊市從未完結過

星期一放7500果陣，以為佢彈幾日。點知係一日貨仔。

呢幾日全部師兄爸打出曬嚟

打飛機最高景界

大師兄

cfu 講2018年開始熊市至今未完，咁咪即係間接承認2017係牛市，嗰時佢將mpf轉倉喎

自創牛熊新定義

樓王，建議下期標題

師父真心癲撚左，cls

朱律

再下期

師父今日會殺幾多牛??
(好似全滅)

1600點殺曬未

多謝樓王, 我琴晚見到咁插都驚一驚.

漿糊新秩序

我哋唔夠誠心，兩日前cfu話25500可以部署好倉，下跌空間唔多嘅時候，去沽張大期，3日食足3000點，咁就15萬

師父兩星期奶5千點係咪新記錄

就算有, 琴日1000點都應該會食埋啦, 點估到今日又有新秩序

二師兄有沽到

九成八以上

總係覺得連燈仔笑足兩個月支支會爆, 真係會燈返好支支

呢次快閃地獄之旅破哂cfu所有紀錄

個個就係我
要學到二師兄咁樣本多終勝其實好撚難

所以話二師兄係參透實戰理論最高境界嘅弟子

樓王就快又要開新POST
快到不得了

師父燈力全開冇辦法

已開下期

沈陣營第三百二十二期 - 五年不轉身，轉身跌鑊甘 by 沈大師

小支支開始屈打落水狗虎

嗰時唔止蝕啫，佢用5張期嘅錢買一張期，本多終勝，未平倉呢張大期沽咗年幾，家陣係收成時間

大貓9厘息估唔到自己有生之年會見到

期指其實真係同炒正股差唔多

好撚無恥
賊喊捉賊
而家小支支開行turbo ，Spin左美國先係罪魁禍首，反而自己係救世主

嘥氣啦，驚世界搵佢算賬咪賴，但點賴世界都會搵佢計數

85台肥佬話內險股可以買，唔好一次過，低少少分注溝

D hsi牛貴到

cfu同c9講16蚊入到10蚊可以溝，最緊要子彈夠

大戶買貨愈買愈低，二萬九買到二萬二

加拿大老婆確診

咁佢都中硬啦

cfu話9988前景唔可以睇得太淡，估值呢啲位唔算貴

早兩日199話入得過嘅

清識啲嘢

cfu話金礦股唔代表金價，SPDR2840家陣價位值搏

師父吹雞入黃金

加拿大等滅國

有話現價唔好追金又入2840 係點呀?

痴線，08年雷曼金都彈一彈就散水啦。叫人買金

可能我聽錯呢，不過SPDR2840話現價值搏一定冇聽錯

尋日東網18佢見人唔好現價買金

唔怪得高位跌咁多

師父: 2840 不等於金價

唔知肥佬精神錯亂定我精神錯亂？ 聽佢講股長期真係會

兩星期前： 前兩日你200蚊唔買 而家220又嫌貴呀？

道期又跌咗500

匯豐幾有力

有其師必有其徙，聽得佢多我都比佢攪到神經失常

嗱嗱嗱，有好嘢，有NordVPN嘅轉用意大利server就得，剿貓幫試咗work嘅

免費開通 Premium 帳號 成人網站義助意大利抗疫

突顯港女獨立思考既能力特別出眾

燒生台 宏觀經濟既雷sir 上咗now

屌你唔講住，去pornhub先

美帝跌撚到咁, 佢穿撚埋2萬就係時候轉mpf過去儲貨

我有記得佢有講到加左到唔知幾多就佛系左, 依家真係成功左

坐期指呢下真係我自問呢世人都唔會做得到

沽幾年
能人所不能

屌你真係work喎，開咗個pornhub premium

[你知道嗎]當香港人以為可以坐等支爆嘅時候，中共利用緊疫情翻身上位

其實中共真係好撚勁，而家已經逐漸spin到自己係救主

鬼頭：多謝中國救命之恩

鬼佬咁易被洗腦
唔係咁撚低能下話？

小心CEO夜晚剪左你

鬼佬好多收錢做五毛

人生就係咁, 本來無一物
師傅果然係大家嘅人生導師

Bitcoin今日再插2,3x%

跟browser，如果set語系zh就係咁，我用linux嘅browser嘅話，有喺header set EN就係英文

今日師父五行只有早上啟示

午市總結本週五行

咁就好睇 完美重複二戰前夕

係咁托上

cfu 肯轉身未。今晚錢錢錢錢要聽live

一個星期drop to zero

佢係認為熊市反彈浪即將進行

佢今朝話道氏理論不再有效

因為世界只有沈氏理論係真知灼見

唔會啦，美帝經濟衰退，支共邊有買家？ 一個連糧食都唔可以自給自足嘅講開片？ 封鎖海峽餓都餓撚死佢

道氏理論已死，沈氏理論當立

\|/
原來做沈大師門徒係咁好 指路明燈 應該要早幾年入來

道理已死 沈你當立

Cfu新傳說

清你睇真D係中定係中

油金股匯bitcoin 世界末日咁嘅款

恆指咁硬
低位上翻成千點

511

諗住嚟緊轉新果part去，供落果舊就唔轉住

如果而家問師父佢老人家會點答

美股要捱多一兩棍，一般熊市S&P傳統計算要喺高位跌35~40%落嚟，先開始停，跟住橫行偶爾小彈上上落落，要維持7個月以上，咁大概S&P500 2100、2200咁上下先得

呢個以前聽番嚟嘅講法，但系統崩潰就可能唔止

好想再次見到師父神柱, 當年大師兄紀錄哂師父既豐功偉績
想信2020年師父由27000點開始既「武肺奇幻之旅」應該會好有睇頭

入錯色, 肥佬射中龍門先唔對同佢鬥氣

所以而家最重要係先判斷有冇系統性問題出現
不過都有benchmark既, 08年咪係冧系統

所以而家美帝又減息又泵水, 一係佢地戇鳩既, 一係佢地本來就知道係系統failure

2020年，師父又再石破天驚，如果由佢27000講起，又賴4千幾5千點，最利害嘅係最後嗰2千幾3千點係極速完成，頭尾三日加速完成神柱

BTW 由2018年開始嘅熊市至今係未完結，地獄之旅未完，隨時直到永遠

樓王師兄覺得跌4000點滿唔滿足到師父?

豪瀨萬點，唯有振盈

我期待佢再次豪瀨萬點, 向上瀨完向下瀨
師父我地萬八見

CPI對比上月回落，失業率亦冇增加，又唔覺得實體經濟太差，剿貓幫有人做美國水嘅生意，忙得很

4千零5千點肯定滿足唔到，cfu胃口越來越大

武肺奇幻之旅

個個人唔戴口罩就好難自己帶，同樣個個戴口罩對於唔戴嘅有壓力，所以戴唔戴要睇嗰喥嘅人嘅氣氛

泵水太早，之前侵侵迫儲局減息又太早，彈哂啲子彈出去就898

上香
\|/

轉貼品蔥：習近平所定的計劃全部以失敗告終，做人為什麼這麼失敗？

好文

16歲中學生抄股實錄

16歲

cfu真係好撚燈

Cfu有道理

佢熊市搏彈中

想問各位師兄823點睇跌夠未？

大家都等緊師父指示

【黑色星期五】沈大師籲冷靜 5G股可揸長線
03月13日(五) 09:41

港股於「黑色星期五」早間裂口低開1,789點，報22,519點，其後維持超過1,400點跌幅，藍籌股全線向下，暫時跌幅由3%至13%不等。

不過，訊匯證券行政總裁沈振盈認為，投資者現時應保持冷靜，因股市已出現恐慌性拋售，孖展斬倉亦加大跌勢，雖然未知斬倉幾時完結，但以基本面來看，股市跌至現水平，已大部分反映近期發生的不利因素。

因此，除非你是被強制斬倉，否則現時不是沽貨之時。另外，現在做淡倉的風險大過做好倉。當然，做好也要量力而為，而個別股份跌至現水平有吸納價值，但買入後需抱長線投資心態，例如5G相關股份。
－－－－－－

美女已經唔知點先可以托得起

收聲啦大師
老人家棺材本輸曬啦啦

樓1就黎穿4蚊

師父點解咁鐘意5g

做左蠢事，short put左65之前無食到

我覺得公佈trump中埋之時就差唔多係見底

咁應該好快

又嚟？

never ending bear market

屌

有冇幾多人輸到傾家蕩產

新 post 係咪出左？

比個市彈啦好嘛

下期五行睇睇有無機會

Dalao呀 徒兒d call比你夾爆啦

師父名言：唔識操作唔好跟, 輸左又賴我

一早講左呢個熊市黎，只可以逄高加沽，正股一股不留！

cfu 有教你分注架。啲call 要搵啲put 逗住。

豬左唔好賴cfu

999

師父又話跌埋今日係尾聲 佢個尾聲長過長江

Btw 師父D fans空群而出笑9佢 好似係時候食下糊 食下花生穩陣